{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_004159",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1079941?place[place_type]=GID&place[gid]=1079941&place[latitude]=36.0204759463&place[longitude]=129.4950990154&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 아라힐펜션"
    },
    "text": "こんにちは。アラヒルペンションです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。 直火方式の調理は許可されておらず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由の場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。 また、バーベキューパーティーを楽しむことができる個別バーベキュー場所と炭とグリル料金、利用時間があり、事前予約ができます。 ご利用の際は火災にご注意ください。 バーベキュー場もあり、駐車可能なスペースもあり、海水浴場も近くにあります。 ペンションでは様々なレジャー施設や周辺の観光地も提供されています。 徒歩5分以内にモンドル海水浴場があり、興煥簡易海水浴場、下仙台、ヨノランセオニョテーマ公園、ホミ岬展望台、竹島市場、北部海水浴場など様々な観光地も近い距離に位置しています。 楽しいペンション体験をお楽しみください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、事前にお知らせください。追加人数が基準人数を超える場合は、追加料金が発生することがあります。また、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊できますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合がありますので、事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "入室および退室時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために入室および退室時間をお守りください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害は誰が負担するのですか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客が責任を負わなければならず、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "直火方式の調理は許可されておらず、個人的に持ってきた炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはできますか？",
            "answer": "バーベキューパーティーを楽しむことができる個別バーベキュー場所と炭とグリル料金、利用時間があり、事前予約ができます。ただし、火災にご注意ください。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "徒歩5分以内にモンドル海水浴場があり、興煥簡易海水浴場、下仙台、ヨノランセオニョテーマ公園、ホミ岬展望台、竹島市場、北部海水浴場など様々な観光地も近い距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションではどんなレジャー施設が提供されていますか？",
            "answer": "ペンションでは様々なレジャー施設が提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 596,
        "QA": 754
    }
}